8旬婦忘帶鎖匙 驚動(73歲）兒子及（40歲）孫女開門爆打鬥同惹官非

香港仔鴨脷洲大街一個住有三代的家庭，昨日（7日）晚上11時許，竟因瑣事演變成「家變」，事緣姓張（88歲）老婦由外返家，因忘記帶鎖匙，無法開門，驚動屋內的姓袁（73歲）兒子及40歲孫女開門，豈料3人為此而爭吵，各不相讓下，大動干戈。

警員接報到場，經調查後，因3人俱有動手打鬥，全部拘捕，其中父女涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，老婦則涉普通襲擊，她因手部受傷，需送院接受治理，警方仍就案件進行調查。

香港高齡化的情況原來已經咁嚴重

七十年前已經有十四歲媽媽

唔係親生

仆街啦 漏左銀包係屋企

係唔係巴打